今次香港抗爭再出發 將會等於向港共政權插入致命一刀

武漢肺炎已經癱瘓左成個香港經濟咁濟
失業率上升 假升市 消費下行
港共冇辦法處理黃色經濟圈
夾硬要整個香港再出發 係代表佢地冇晒辦法

當香港疫情好似準備完結 以為吊頸可以唞氣時
我地再次抗爭 開花也好 裝修也好 唱歌攬炒也好
成個經濟將會無力回天！

我睇下港共仲可以有咩辦法企得咁硬

而最最最重要既係 今次我地既抗爭
一定要勾結外國勢力

每次行動 文宣要上埋Twitter

全世界今次疫情對中共都好撚不滿

我地要代表全世界 站係全世界其餘60億人既最前

追究中共既責任

如果我地只靠200萬既人 去對抗中共實在太小力量

就等於龜波氣功 出極都扣唔到對方幾多血

但我地背靠全世界

世界既力量就等於我地既元氣彈

運用世界既經濟去幫我地黃圈補血

同時拉埋全世界 攬炒中國

關鍵就係向China say No !

一撚定要勾結外國勢力 國際線將成為我地抗爭既主要力量

撐到底

香港人 去盡

差咁啲嘢

光復香港 時代革命

全世界追究中共

推

背靠60億人

樓主有冇諗過政府可能都想攬炒？

1人1twitter 文宣 ！

咁樣無活動時都可以持續抗爭
將抗爭融入生活
又可以 keep 住平時都可以攻擊個政權

所以呢？

光復香港

“成個經濟將會無力回天！

我睇下港共仲可以有咩辦法企得咁硬“

想攬炒駛撚整個再出發統戰咩

佢呢段時間搞限聚令根本就係經濟既壓力測試

push

主導經濟嘅係大家！！！

權志龍！！！